c 打入 呢排開始敏感

有冇c 打同我一樣 呢排乾燥
開始下面有d 癢🙈🙈🙈
要搵d 野搽下條野

我幫你止癢

Gayyyyy